有冇人頭髮個喙好肉酸

正常我見d古人個喙中間位係尖出黎。我個個唔齊整都算，仲要係一忽忽咁。雖然無頭髮稀疏同髮線後移問題，但都唔敢all back 呢類髮型

有時都想似古人個種喙多d

好想似謝霆鋒咁得一個喙仲要咁整齊